---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19180"
date: "2014-06-21T17:33:35"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wo gibt es denn das Material und unter welchem Namen läuft das? 

Der ft-P-Schlauch sollte für kleinere Kräfte auch in Frage kommen. Innen muss man wahrscheinlich schmieren, sonst klemmt das Seil.